車長召來巴士[粉嶺公路車禍]公司的拖車協助。其後拖車一名工程人員在巴士車尾維修，不料，此時一輛運油車駛至撞上……

RIP慘

兇多吉少

三文治 又真係...

ㄧ條大直路 陽光咁猛烈 壞車停係樹陰低下 唔多唔小有影響 寧願停正啲易睇啲 個位你打咗死火燈都係睇唔到

受傷咋喎 R乜野IP

發覺有班所謂車神
夜晚又話天黑黑睇唔撚到
日光日白又話睇唔撚到死火燈

有部工程車幫佢食咁啲算好彩
亦都係點解平時條路維修會多整多部車壓尾
甚至部車後面有個緩衝台突出嚟 就係驚你地班仆街撞埋去撞死

你有專心望住條馬路一定睇到
你要扮睇唔到可以有1000個藉口